天西有狗扮示威者

自推10下 1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

天水圍嘅手足小心呀

推，btw，報俾tg谷會唔會好啲

無入tg谷，巴打有就幫手報

幫推呀

搵安全地方拍片

我係tg見到入黎

我離開左啦，見住有兩個黑衫人接警車

勞煩巴打幫手話比其他知

樓主睇到快覆，加我tg，加完我就轉id